我哋要嘅係獨立調查委員會，告幾多個白衫暴動都無用！

唔好俾政府混淆視聽，告兩個白衫就讓步。獨立調查委員會，係調查

721警鄉黑合作嘅主謀
警黑合作情況
黑警濫用警權
黑警虐待示威者
黑警亂放催淚彈危害市民生命及財產
黑警有否調用中國武警/解放軍處理示威
黑警用武器打示威者，救護，記者頭部
黑警新屋嶺殘害被補人士至身體受嚴重傷害
黑警有否非禮、強姦被補女性
黑警嚴待示威者，寛待暴力傷人之親政府人士
黑警有否假扮示威者時有否作出違法行為

仲有其他四大訴求，都唔可以讓步！

請緊記

光復香港，時代革命。五大訴求，缺一不可！

幫手推，thx!

2.

3.

4.

警方已向 824「燃點香港·全民覺醒」觀塘遊行集會活動發出不反對通知書

路線為：駿業街遊樂場>駿業街>海濱道>順業街>偉業街>常怡道>宏照道>零碳天地外

詳情將會稍後透過KT tg channel 發放：

「燃點香港·全民覺醒」

五大訴求、缺一不可

智能燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街遊樂場
遊行起點：駿業街遊樂場

公海：

資料發佈：

文宣：

5.

邊個做主席先，搵淫賤班撚樣做個話有咩用

記得出席，到時見！

出軟功係冇用架
pish

五大訴求，最重要普選，
如果無普選，獨立調查後，都可以唔理你

林鄭對話平台就只有建基於我地點先會接受個獨立調查委員會嘅認受性

五大訴求缺一不可

獨立調查委員會：調查完，結論係無問題。

請問有乜春用呢？

唔好泛民UP乜就跟住UP, 用腦

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

唔只，其實秋後一定算帳，依家航空公司、銀行已經成功俾中國乘機滲透，應該加多個就係中共還我高度自治，不過五大訴求係focus 香港政府，同中共有關嘅林鄭唔會做到嘢，一定要之後另起運動針對老共

咁你嘅高見如何？

以牙還牙，以眼還眼，以子宮還子宮

絕不咀炮

無需調查, 不用審判, 即場制裁

我都想香港獨立啊，無後顧之憂，最好邀請埋美國注軍，就perfect

哪就做

不用多說, 做

呢個當然要襯未傾掂數嘅時候做啦

Push

老老豆豆獨立調查委員會只有真雙普選前提下先會有用

所以五大訴求 缺一不可

無錯！

成立毒辣痿員薈都解決唔到問題。

一日個痿員薈係有病既政權之下成立，個痿員薈都係有病。

鉛水事件夠有獨立調查、邊有人耍負責、總承建商中國建築邊有事、重越重越大呀、政府公屋工程占八成以上做晒、你吹！

文宣戰已經做緊嘢，而香港最需要係第二次冷戰。香港嘅戰略價值就會更加高

今次單純查班狗，好難spin得走，唔係班狗做乜咁警獨立調查？再者，佢地鳩做我地唔滿意，再升過級

你以為成立獨立調查委員會就好有用？對淺藍淺黃可能係

所以之後就要行雙普選呢一步

甚至要有第6大訴求，重組/解散警隊！

警隊係要under民選特首同保安局而唔係聽中聯辦指揮！

如果白衫告得入
其他示威者無傷人 無恐嚇 無禁錮
有無機會用呢個case上訴/脫罪

Agger

721白衫單嘢應該唔會當係反送中示威之中

監警會張華峰係公眾場合支持警察唔洗跟警例做
點會令人信佢真係會監察到警察

不過你要擺脫中聯辦，除非香港人再醒覺進化，香港先會有出路

可能會係咁處理

要一步一步嚟，人最緊要，首先要釋放義士！

唔會，邏輯上個chain of causation唔會同示威者掛到勾

要有真普選下先有真正獨立調查委員會

五大訴求
缺一不可

一、徹底撤回修例 二、收回暴動定義 三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪 四、徹底追究警隊濫權情況 五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

獨立調查委員會 整死香港冇命賠

香港所面對的問題是制度崩壞，是主權問題。而獨立調查委員會，必定受制於在現行的制度。在崩壞的制度中，根本沒有可能進行合理的調查。

又或者誠實問一下自己，你期望獨立調查委員會能做到甚麼？

就看看以往這類獨立調查委員會能做到的事情。港鐵沙中線的紅磡站工程，嚴重違規，甚至有倒垮危險。調查後有公司要賠償嗎？有高層要負上刑事責任嗎？面對一所公司，這類委員會尚且不能作出任何實際行動，你認為委員會面對中共殖民香港政府可以有甚麼實際作用？

會起訴三萬名警？立即 22 條立法？裁定中聯辦違法？罷免林鄭、盧偉聰？

這些都不會發生。

那麼獨立調查委員會有何作用？作用就大了。是等同談判。一方面，香港人會分化成調查派和不調查派，示威力量就減弱。另一方面，政府就能買時間，不斷拘捕所有人，製造白色恐怖。更重要，獨立調查委員是肯定了政府的管治合法性，而我們是要否定香港非法政府的管治權，徹底背道而馳！

要香港恢復和平是可以的，但絕不是成立獨立調查委員會。而是逼令中共放手，是國會普選，甚或乎放棄香港主權。

香港人現在投降，就愧對所有流過的血！愧對死去的烈士！香港要奮勇作戰下去！

不要忘記

五大訴求
缺一不可

再講一次冇普選下嘅調查委員會係冇公信力

而且警隊已經爛到入心，你唔解散重組你冇可能令人對佢地有噃信心

why not both

同意

當只係一日都拉左44個手足全部告晒暴動
只告兩個白衫有咩用?
仲有濫暴濫捕黑警要清算
全部都應該告酷刑罪

五大訴求 缺一不可

一步一步嚟，獨立調查委員會完，我地唔滿意就等於談判失敗，名正言順升級，就正如你所講，宣布香港高度自治玩完，而調查期間國際文宣亦可以令外國勢力向中共施壓，到時我地牙力會大好多，成功率亦高啲。

個報告基本上唔係解散重組警隊都唔會收貨

增加重組/解散警隊呢個訴求

獨立調查委員會唔治本

六大訴求

缺一不可

獨立調查係維穩
增加政權嘅合法性
你宜家支持成立獨立調查 一係白痴 一係就係幫政府維穩

啱，應該係咁行

告邊2個暴動？

我都想一下跳到去美軍踢走老解，香港獨立又好，加入美國聯邦又好，總之要脫離中共魔爪

推

一定無何君堯份

果然跳得好遠

起碼都告個黑幫大佬先收貨啦

最多支爆，中國解體

黑警查黑警 無盡既包容🖕

重組埋律政司

無用，告警務處處長，不過都算係黑社會大佬嘅

借位推，推到所有克狗去海牙！
「反送中」性暴力調查及支援～

到時見！

我地要既係五大訴求!!!!
唔撚係剩係獨立調查委員會

7.21 警方有無舉過旗警告過D白衫？如果我係白衫我點鳩知果度非法集會緊？你差佬係旁邊直行直過，我梗以為好安全好和平啦。